幫 警員親屬連線 除口罩大行動

今日就係

【警員親屬連線集會-還警於民】大集會！

原來佢地因為怕俾人起底，所以鼓勵所有參加面蒙面
喂阿哥，咁黑警都去得啦 我係黑警都參加扮白警啦
市民就會覺得﹕「原來重有咁多白警！我對警隊重捨希望了！」

所以我係度發起「鼓勵」佢地除口罩大行動 白警頂天立地有咩好怕？
勇武都俾泛民叫除口罩，聽日唔好一個泛民叫佢地除口罩都無啊。

ps 千祈唔好混入去扯佢地口罩啊